唔該啲製衣生產商可否注重一下啲英文字？

我係絲打，好鍾意買衫
但盡量避免買有字母嘅衫
一係就串錯曬啲字，一係就錯grammar/ semantics錯
有次同外國朋友過黎玩，同佢去睇衫，去韓國boutiques
佢又話呢隻字錯果隻字錯，睇到我好老尷
即刻轉場去h&m
見啲字真係好搞笑
例如： I hate but love eat
Beautility memries remain (wtf?)

Sorry 我對文字好敏感

中文字
雞

noted

唔好買啲cheap 嘢啦

樓主一定係D偽ABC

我都無話自己係

同意

cEaHP

絕對

韓國boutiques
日本人英文已經唔好
但係韓國人英文比日本人更柒
你expect啲乜

我覺得最 on9 係咩 anti social social club

但係喺英文上有咩問題

對文字敏感 但係自己啲中文文法都錯鳩曬

「有次同外國朋友黎玩」？

Sorry for 1999

典型偽ABC, 覺得唔識中文係理所當然

極度乾燥

關製衣生產商咩事